其實當初投醒蟲大嘅熱狗係咪心態？？

一直以黎，班熱狗只屌泛民，從來無任何貢獻。投熱狗嘅人其實咪同美國投亂倫賣國登一Q樣，anyone but 侵。係香港就anyone but 泛民，咁根本無資格笑美國班左膠。
另外佢哋出左名醒，咩暴動之類永遠拉唔到班仆街；如果可以借用殺人狗嘅力，真係好撚佢哋狗咬狗。
不過我預言，蟲泰咁撚醒，下屆連任肯撚定無難度。